有冇人係香港從事緊同藝術/設計有關既工作？

做緊咩工？最近還好嗎

未死得

兼職珠寶攝影
錢就唔多 但作為一間都開左有段時間既公司 攝影上既自由度都幾大

廣告
無限ot有點累

Event /interior/ product design
仲有整artwork installation
食穀種中

大家咩title？

我想做陶瓷產品唔知邊度入行

聽到都覺得做到死

想自己整完自己賣？
利申 我都係

想入行

設計船

設計狗一隻留明

室內設計好唔好做 想入行

大把人做緊啦 攞上黎睇先講嘢

yes, 上網見親都係攞黎玩啲workshop

有冇開ig/fb sell下自己d work ?

冇啊，都未搵到工作室整

冇話好唔好做嘅 睇公司多唔多ot
申利：做到9咁

設計狗。勸大家唔好入行，辛苦到隻狗咁。而且係呢個商業嘅世界，做商業嘅設計就好似幫手呃人咁，例如本身個產品或品牌根本唔值呢個價，質素亦平平，但偏偏你卻要幫呢d產品或品牌做堆廣告，狗屎要都講到天仙下凡(因為美感因為策略)，同時因為用多咗錢在宣傳上，成本轉移消費者身上，結果係變成消費者貼錢比人哋講美麗的大話呃自己

做緊Wayfinding design